係東鐵跌左隻公仔 有人執到嗎

八點半左右 往紅磡方向 喺沙田站跌既應該
雖然知道搵番既機會好微 但都要試吓
細公仔黎 有簿酬
聯絡tg: k3lvinw

之前都有人跌過類似公仔

想問後面個裸男係咪你

塊臉黎 放大左only

你係女？

No

男又好女又好 只係想搵番隻公仔

我派比卡超出動幫你搵好冇

幫你推下啦

下次用小畫家cut好啲
見你唔見左女朋友隻公仔都廢事落井下石

推一推

咁你塊面都幾三尖八角
有埋大陰影

幫推

屌，仲以為咁撚大隻，跌咗都唔知

有呀 。。。

係旺角東上車執到, 之後交左比職員。

你可以問下站長

。

。

愚人節快樂

樓上巴打

你問下職員啦

職員唔會得閒幫你執隻公仔,應該入左車廠

😞

去朗豪坊夾返隻算啦
應該好難搵

應該返左大陸

係咪豆次郎 岩岩夾左隻豆三郎

打去港鐵失物熱線問下啦
28610020

聽日打

係

識你樓主

k3lvin
好有以前mk味

我都有依款公仔
不過大size柴犬

又真係幾似 半夜笑到癲

好似幾肥

Btw祝你早日搵返

好得意 邊度買㗎
（領養撚收聲 ）

namvo夾架

男人老狗拎咩公仔呀

踩左兩腳然後踢左落垃圾桶 買過隻啦你

比我一腳踢左去大尾篤

ching ho ball

希望樓主揾得返

好得意
自己都試過唔見公仔
幫你推下

耿耿於懷？

又喺呢隻
上次有人都喺跌呢隻仲有兩隻
隻野識自己走

幫你pish下啦

青花瓷？

個腦自動唱左
仍然是那麼認真嗎～

我有隻大碼 坐緊飛機

買過隻啦, 通常啲清潔工見到都會掉